有冇人部macbook個wifi成日斷好唔穩定

小弟用緊mbpr13 early2015
上網又好打機又好會無啦啦上唔到網
但個wifi仲連緊
解決辦法係熄左wifi重開或者等2-3分鐘
我有裝bootcamp window同os x都有一樣嘅問題
洗唔洗拎去apple store睇下

有咁嘅情況，唔知邊度出咗問題

我有一段時間遇到呢個情況
我都有裝bootcamp window
嗰時唔鬼理
之後唔知過左幾耐又無事

一樣係mpr13 2015，有同樣問題，所以買左個adaptor插lan線算數

咁搞真係用得好唔順